(有圖)又有IG SHOP行騙，希望公開佢地d衰野減少受害人

間鋪叫Everyday sneaker，follower 大大話話都有成18.6k，上個月見到有個袋幾靚諗住買，佢地講到明14-25日有貨，所以我就係5月6號入左數之後wtsapp佢地，咁佢地都好快覆左話貨到會通知。我等到月尾問佢佢話未到，今個月即係6月3號我再問，佢又話要等再下星期尾即係6月10號先返貨，咁我就等啦，到左10號我再問佢就話星期一會有貨，即係12號！原本打算星期一上佢門市拎，點知就打8號所以無去到(佢ig話門市星期一三六4-7會開)，所以我今日下午6點左右就上左佢門市，點知佢無開門，打佢電話又唔通，wtsapp又唔覆。
我知道我係IG買野已經好抵屌，但係我唔希望再有下一個受害人，今次我係損失$149姐，各位巴絲記住呢間黑店，唔好比佢呃

?

佢話14-25日有貨，但係等左個幾月佢都未比到，仲要無交代

我知我on9，見到佢有18.6k follower以為信得過，不過真係無諗過149都呃，好撚濕尻

com on

推

直接上門啦

自推

就係門市都無開個下嬲

推到佢撿

唔等得就唔好係ig shop買啦 同埋人地要你等多幾日姐 你話幾個月都未有就呃你姐 你真人一定好撚毒

我唔係唔等得，但最起碼佢要講聲呀，唔通我漫無目的咁等落去呀？ching出左家？好寬宏

之前高登團購都等咗成個月喇
唔通我又屌鳩個巴打呃哂我地咩

重點係佢完全無交代過

25個工作天下話？

on9 仔第一次網購？

邊到行騙
遲左比貨你姐 on9樓主

淘寶都未送到運俾佢 你催佢都無用😂😂

就黎變日經
都係個句啦
上得ig買野都係on9

Come on!!!!!!!